醫管局嘅文員同行政助理難唔難考？？

clerk3, executive assistant2
16K左右, 或差不多20K 但無特別寫要咩工作經驗, 要U grad or 中五會考合格就得

但佢人工好似比一般文員仔都算多, 唔知假期福利點
可否講下點西法

Top up係邊間？
不過其實好多大學生去考 佢每次叫人in都會叫好多人
但我建議你唔洗諗太多 報左先冇成本

點會呀... 入親D 上班台POST FG都18K

非8大大專畢業搵返文員都至少15K...

似係合約低級冗員, 樓主有top up degree??? 唔好做呢d工啦

哩屆考過, 面試收左皮

EA2唔洗諗
小弟UGC GRAD 咁多年來大大話話都報過50份EA2工
自問高佢要求好多
有得考既得2次

聽講鍾意升EA3上去 / MASTER先有得IN

top up 讀business, second hon,first division 不過英文麻麻地
唉 都唔知做咩好, 公務員/N仔又考唔到

我in過一次入左waiting

極西工，一開工做到收工
文化又閪，又要ot無補鐘，又多閪客
一個唔好彩派急症就要返24shift

ea2 clerk3 位，通常升自己人。外人入到去好大好大機會係西位。

Ward位/clinic 有機會要返星期六

佢個網上申請系統壞嘅....都無bottom 又混亂

識人冇degree 都做到 就係俾老細睇中佢唔會走

佢文職經驗豐富？

無乜文職exp 就由 EAIIIA 做起

真係好西
啲病人好賤格， 如果你唔介意做服務性行業就冇乜所謂，好有堅持嗰啲人就會做得唔開心

clerk 3 內定
ea 2就睇彩數

clerk 3 得嗰萬3蚊都內定

萬5喇
同埋clerkiii做得耐 係荀過eaii

EA 1 20.8k
EA 2 16.9k
EA 3a 13k

clerk 2 23.3k
clerk 3 15k

文員仔黎講都算惹味, HA嘅文職係咪好多大假？